[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (99)

hi

屌 誤中

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

大隻仔巴打 想入島許願 但新手冇你講嘅嘢 請問介唔介意？

仲有冇流星島

有冇人有多星星碎片？跪求😭

係咪要捐埋家私先會有動物黎

係

冇可唔可以過嚟(;´༎ຶД༎ຶ`)

好想趕走樣衰嘅島民

黃波終於出張diy, 可以安心訓了
聽日繼續

有綠色路燈

上個post有位巴打係咪可以代工露天池？我可以依家開島

light brown

岩岩開始玩 得呢d 你睇下有冇野岩

希望聽日仲有人幫整竹同月亮野 訓先
許左勁多願好爽

新帖留名

如果全個外島都係生果樹係咪唔會有傢俬架?

擺完風水陣真係易出左櫻花diy一出到尋日都仲係得兩件 擺完風水到而家出左3件

你睇到電視啦！

好似都會有

可幫我整月亮？

亂入 我有野啱 聽日可唔可以黎摸 想要坐墊同打字機
你島係咩花？我睇下有冇種子多

係咪add 左 無開島？

2379-7125-9019

我感覺啲DIY整過會易出新啲
唔知係我錯覺定點

仲有流星島尾班車嗎 可幫整隕石、登月艙、載人太空船、牧羊座木馬

點先會有流星島？

好你少少得6件

流星雨出現條件係咪random

搖多次先, 第一round唔見

有無人未訓想黎我島鳩嗚？
而家北美時區係朝早
有服裝店有商店
帶兩樣和風/中式/粉色系嘅野比我摸摸就可以

你訓未 未訓可以過黎呀
我係玫瑰同銀蓮花
想要日系傢俬/菊花/風信子/咖啡杯/熊

yes 西惠會講

生果樹無

又係我

琴日去咗一個外島 生果島
都係 無鋒無傢私

0333係咪得電視有UFO？有冇人係天空見過

巴打流星島仲有無位

有大量流星雨既話每日開GAME預報會講

平時好似都係零星出現

thanks

我地上次有無加朋友？
online list無見你嘅

應該冇？

上次新玩錯過一次,見巴打有開但要準備返工了

有加啊！！！ 無見你上線

我呀！和風可唔可以互摸
8201 9067 8039

呢到有冇人有bar檯DIY卡或者可以合成?

我想問下個整diy工具個工作枱點樣轉樣？

加咗
頭像青面女人

我記得你H字頭，我上線中呀
帶中式野比你摸

加咗你好朋友
唔知點解見唔到你上線

芝牛見左妹未

普通木色

3301 5212 4742

傷心 今日隻粉紅熊問我想唔想佢走
明明對佢好好

島名係咩 我帶左5件傢私黎

訓醒拎啲風信子比你
帶熊你摸

巴打仲要唔要路燈 有枝深綠

唔緊要啦等你開

開咗
caturday

開咗啦

無 得一隻。。

比你摸有無得買架

紅色木馬要唔要 未睇過流星

青臉絲打我想黎玩

生果島好似淨係多石

開咗朋友場 黎啦

唔知add 左未

唔好入箱
放喺到等5點先賣/瞓醒賣

點解唔好入箱既

每隻平400

屌 賣左 不過仲有存貨

已加

可唔可以add 我 帶左家私[member][0169 0811 4032/member]

加咗

有個巴打入黎斷咗？

突發場完畢 多謝

重開咗

大家入黎鳩嗚啦！！！！

佢話搵唔到 斷左線？

我估係
你啲野有冇save到

岩岩比另一個絲打嘅recipe唔見咗
應該有save

絲打仲要種子嗎

暫時夠啦
感謝你～～～ 開返朋友場啦
黎玩啦

係咪有絲打試緊衫 仲未入到

一堆巴絲入緊黎
加堆你應該有5個

等等再加你
而家入住5個先

仲未入到

陣間你直接結束成個場啦
等到好悶

應該入完架啦

唔該曬

應該無人了
下次都係比兩個入好d

係咪搞惦用 - ？？？

等等再加
而家等到好悶

係呀～
- 然後結束

留名
啱啱買咗隻game還完喱數
等緊第二日

跟住就係還錢地獄...

想摸嘢

想拖數
執靚間屋再慢慢還

幾時會加第二次，想入嚟賣野還錢擴建，怕趕唔切

就黎要去信老任，啲昆蟲真係
見到水入面果隻好想死

有中式茶具 要摸嗎

果隻好撚核突

喊出黎，你自己個島到
果斷熄左機

地底果隻都係

係自己個島到

話好的悠閒遊戲呢

第一輪而家走哂啦
可以加

原來上次加咗你架啦
你黎啦 我開咗朋友島

有好多日系和風野

加咗
開咗島啦

開緊第二輪
巴打留id
我加你

有冇人有暖桌？想摸

可以交換摸熊仔/廚櫃

想問下有無人有粉紅色濾罐果隻豬咀??
記得好似見過張網上圖有人戴住

唔該哂巴打比我入

而家加巴打
準備啦

摸巴打

有中式

我都想要，但好似係diy冇得摸

等等再加巴打
而家有5個入咗啦

搵左好耐

想問下 如果我想del ac 係咪主頁 - del左佢
開過新就得 原本d擺晒係fd到先 之後落返得唔得架

早每日準時5點起身

等5:00又新開始

玩Game玩到有健康身體

但每日玩到夜晚

好驚係醜樣鄰居

中多咗櫻花木牆Diy卡，一張哩數飛行卷就換到
有冇巴絲有興趣

有冇巴打知而家eshop係咪入唔到？

有海鷗係咪就無商人

有就係差呢個
去你島？

當你齊曬10人
你就只會花時間你砌靚個到島

尋日賣完狼蛛訓 訓醒見到佢
佢高價收蟲的

Btw想問露營地今日起好左 係咪呢2日會有隨機

2751-4477-7115
可惜我啱啱捐曬啲錢

係光雄

其實唔洗咁急摸
你都未有錢買
輕鬆玩下先奴野啦

終於慢落黎

第一隻黎露營個個係咪留一陣會自動走？

想問進度去到幾時先可以開始minecraft模式咁砌島？
見架仔啲片整得好有心機

加左你F字頭
求開一陣島俾小弟入嚟賣蟲

淨係島主先賣到

嗰12個字係你switch部機嘅fd code
唔關隻game事

第一隻必入

起完office 個島3星之後

唔撚係呀

好樣衰呀隻野
之後打佢趕得走？

今日KK一早就黎左

隻河童好搶鏡

爆機了恭喜

鴨仔黎

thx 但我覺我遊戲先岩岩開始

失敬失敬

笑咗

大家儲定miles
完咗Kk要6000miles 加6000miles 先可以開山壁地

仲未計整路

其實可以好快10人爆

幾時有得鋪路? 岩岩先起完營地

完咗kk 演野會
你夠十個村民 就會有

我想鋪地板咋喎 唔係開山劈水

一樣
都係要果個app

俾d大頭菜搞到差少少5星但屋企又唔夠位放有冇解決方法

放置play!!!!

擺喺身都有40個位

風水陣堅work

比你快我一步

風水陣 大師教路

係咪狂種花就得?

要唔要佢好

放多d DIY出去

又到咗星期一
炒股時候到

開咗個tg group比人分享個島嘅股價
希望可以撞到有500
一齊發大財

西施惠係咁叫我擺多啲裝飾哪兒來咁多DIY整
唔想整到成個島都係重重覆覆嘅野
睇黎都係要等下儲多啲Diy

想問西施惠有冇得送衫比佢換?

Roald黎左

我開頭都有同佢講過幾句，未算完全唔理佢

屌...但係我都係唔明

你要5星要求實高啦，今日冇咩特別我去起屋洗島請第7隻先

你求其整幾十個炊火放地下

LM

大家都係成功案例

早晨啊！！

重有隻馬我都想佢走

早晨

早 all

amiibo

多咗櫻花鐘diy
想換 櫻花池/櫻花遮 diy

依家出邊全新日版幾錢？
啱啱amazon訂左大約500蚊
如果平過佢就cut單出邊買了？

雷哈娜

其實啱啱種啲樹洗唔洗淋水

唔洗

唔洗 3日後會大

玩到部機一開就噴風

有櫻花遮可以幫整

感謝
我已經有遮啦
但想要換recipe

大佬 早晨

大家 早晨

冇多
唔好意思
而經幾日冇新櫻花diy

唔緊要啦

新手玩左一星期留名
琴日刷狼蛛好多水鱉

gg左

我搬左d竹番自己島
但係未見到有狼蛛

希望生生性性啦

開盤了

自己島係冇

唉

可唔可以簡單分享下撐係咩黎？

痴漢鼠

巴打求定friend code

我係自己島見過一兩隻

唔知係咪數學白痴 睇完巴哈啲文都係唔明幾時先知最高價同變調 慘

我美國時區
島有特產梨，有橙樹，椰樹
今日衫店，商店
有冇人有興趣，而家開島互摸，互賣生果?
可以嘅話想要一蘋果，桃，車利子各返去種
冇嘅DIY，你有材料可以幫手整

4期波型喎，你搵3期既先會發大財

4期或波形，屌

好想換走佢

3期唔係叫波型？定我記錯

推一推
上網見到直銷賣500但賣曬

屌 大頭菜49

唔好理佢

3期個倍數大好多架

希望有3期嘅善心巴絲

我65

個網話要等埋要晏晝就知 希望係三期型發大財

我個價有冇令你開心啲啲

我記錯左屌上星期冇得買先黎中3期

可以上到5xx

唔記得左自己幾錢買
好似104 or 108

大頭菜111，有無人有輪胎？釣魚釣上黎個隻，可以用一個水果換（我6款都有），或者代整新月椅或月球

巴打我係北美時區 加加friend code

都有服裝店同商店

留名，有開發了，應該少上黎吹

有咩用 我次次都賣埋輪胎...

整車

琴日整曬櫈仔

我有呀 想要新月椅

之後再儲過唯有
我上youtube睇d人係自己島種竹
有咩用？ 係咪引狼蛛？

駱駝仔黎左

加左 t字頭
新月椅要星碎7 大星碎1

你開島Ok嗎？我可以依家黎

想問下 我係其他地方拎左個梨返黎種 佢生左梨之後棵樹仲會唔會再出?

會 要幾日

可唔可以黎買野

等我5分鐘 有人黎緊 開左公開

好呀

有無人黎可以幫手整下櫻花野

好呀 你Ok話我知

我黎幫你整埋

可以了 30秒後開

加左啦

Ok 5分鐘後到

新手琴日第一次買到大頭菜 岩先睇得賣54蚊 咩價錢先係靚價

大頭菜裂口低開
曾跌至50元，為一年新低

咁既野要3粒金

有冇人想用其他生果交換梨同椰子？

wa靚啊師父

好靚

我，可以整齊

仲有無人有輪胎 要好多個
可以換其他生果 我有曬6款
或者代整野

91買入
宜家收128
波型or 4期

45

月球要咩料巴打?

Weird flex but ok

星碎15 大星1

可唔可以幫我

一齊睇下我第二句講咩
唔想整到成個島都係重重覆覆嘅野

我入咗佢島，你要整就去

喊出黎爭2粒細

唔緊要啦我照俾輪胎你啦

見呢到會有人上到500幾

低處未算低

有...

我得41蚊

而家去
而家去

100蚊入 而家41蚊

得1x1 好細

1378 8146 8115 t字頭
你儲齊就搵我再整

巴打 我加咗你
去你島定我我島先？

靚...做乜鳩
呢隻Game係整靚個島唔係養狼蛛搵錢

有第一棵鈴蘭lu

禁多
為左睇大頭菜今日幾錢 一早起身開機睇
見得54蚊好似好小 好彩上黎問問姐

負巴

有人黎
唔好意思

炒大頭菜可以入下data睇

喂屌，hi 你

你去我島先

我 但係返工了幫你唔到

開咗未
我拎蘋果比你

島主唔閂我等你多陣

尋日係朋友個島買左幾套女英雄裝
今日送左4套出去
隻隻都反應好好笑
估唔到連男既都肯著
返去再訂多幾條先得

粉紅戰士想點

想問下有無巴打執到一樣野叫紅色轉角
邊到都放唔到，牆又掛唔到

加左 t字頭 開左朋友島

我有一半機會中high peak pattern

4期/波型

擂台黎架
試下放出邊

我會9點走

唔該哂巴打

有無巴絲知道點寄物料比朋友?

嚟緊 琴日嫌阻掟用咗3嚿整個輪胎堆

佢勁心心眼架

應該趕唔切
如果唔介意
可唔可以過黎
Sw442596798001

4期/波型 +1

祝你好運

隻豬

星期一朝早就會知？唔係起碼星期一pm 星期二am先估到

我就無乜要求所以無乜點刷
3星果時有成5萬哩數
買哂整地啲野仲有剩
而家仲有一個位搵動物
想等冇蛋先搞

會知

你篤入上網d cal 機，得買入價同今朝價佢都幫你filter 淨係邊2隻type

唔好意思
我打字好慢
唔識打中文

我就係篩淨2個pattern...但其他巴打一篩就知

巴打用iphone 嘅話可以下載switch個app
連咗後可以用電話打中文

已家整

世界末日喇 103蚊呀

Oh shit 未瞓醒sor 但呢個真係最經濟實惠然後之後一次掉哂都唔心痛

我開咗島啦 等你

但之後掉翻d野個星會照樣跌，雖然拎咗diy都冇咩所謂

啲大頭菜可唔可以去人哋個島賣？

而家開島

邊個一篩就知？應該唔會

今朝91

星期一一定唔會靚價

黎緊

琴晚許左咁少願今朝都執到兩粒大星

許左幾次

109 入咗4600棵，今朝睇60

可唔可以掘個窿養狼蛛

大家早晨
請問下你地係收納執多左個D石頭類？
放係地下又比隻狗話亂
屋又要布置
收納又唔夠位
如果可以起個倉就好啦

應該得十幾次到

間屋個收納咪你個倉
起到最大有1600格

尋晚許左9次願 有一粒大星

79/90 87%
一係三一係四一係遞減

上次又係三期 等到星期四下晝先開始變調

有得養狗？

冇輪胎
有冇其他野想要 好想要月亮椅

巴打你留意住黎緊既晏晝價

寄明信片 寫完字之後 右下角有得加禮物
不過每次要200

應該係佢啲閪鄰居

一早就見到唔知牛定河馬先生

141
除番買105係1.3428
我係咩型

ching thx 其實我都有睇呢個web，決定strong hold

91 好可能係三期 尋日個價點呀？

咩網嚟？

多數係波型
要留意返個價最多去到購入價既1.4倍
姐係最多升到147就會開始跌(仲要唔一定會升到147)
你預最多升多1,兩期就會開始跌價

自己唔識計嘅話唔好炒

牛啦
幾可愛呀

西施狗話宜家仲係竹嘅季節，送咗幾個筍俾我
有無手足知個竹季幾時完？我屋企啲竹已經好多日無標竹筍

原來係咁
7左

有無人想換櫻花鐘diy
多咗一張

想要換 櫻花石池/ 櫻花遮 diy

波型，完

真可愛定假可愛呀，咪fake我喎

我等各位大佬高價過去賣

樓豬好似無post到個q&a

app得聲
未搵到文字功能

可唔可以摸家具

蟹 過黎我到拎走d花ok？

呢度好似好多人都4/波型大撚獲

我個島最高都係得211, 仲要中到4期先有
否則得149

今日又有好可愛嘅衫 日日都買到破產

有個寫住keyboard
係果度打字就會出

我入屋拎比你摸
想摸咩類型 ？

想問下 起左3間屋俾島民
係咪一日先搬一隻入黎？
咁要入晒3隻先有新劇情發展？

211好差咩

我都有幼稚園衫
買哂比我嘅島民一人一件

想黎 但入唔到 係咪要加fd？

巴哈有折包
根據你上次係咩期 下次有幾%係咩期

家電
廚房野

我對動物好寛容
呢隻幾cute
有隻生鬚嘅牛又係好搞笑
啲猩猩我都接受到
不過我個島得一隻標準可愛型 所以想遲啲搵隻cute d
唔係嘅話其實我咩都無咩所謂
應該要去到sam gor lv我先唔得

好

仲有件希臘服🤣好正

你比fc我

駱嵐黎咗有冇人要黎買野

估game

衫店門口等你 摸

我其實想要廣志同阿部寬呢類不過sam gor我都接受唔到

加左 s字頭

1粒大碎都冇

咁我要努力還錢先得啦
不過慣左放屋外 要行入屋整diy都幾煩

第一隻露營客個樣無咩伏 不過性格暴躁又自戀

開左fd到，入黎先變bfd

睇到都覺得慘 毒到要自製同類

感激
我有冇還小左野？

Ching, 點樣可以入多次你個tg group, 我miss 15秒答問題，而家入唔返

阿部寛果隻正呀廣志係邊隻

無～～～ 感謝你黎玩

呢個點玩架？

91入
今朝89

106入，依家93，波型/三期/遞減
但上網睇話第一次開賣大頭菜係冇得估個pattern，咁點算?

唔該哂
要研究下個app

知唔知咩方法可以趕走第一位露營客？

唔識計咪用呢個網睇

咩人都識用，使乜自己計

好恐怖

早幾個post有人po過隻河馬，好似野源廣志架

成個禮拜唔同佢講野

Same

我係呢隻

buy price係睇我自己島嘅價定係我係人地島買嘅價

To use - enter the buy price on your island, and any prices you have from the morning or afternoon of each day. The tool will figure out all possible patterns and predict the lowest and highest prices for each day.

自己島

睇定d 先 一陣再執過

自己島價

DIABLO?

就咁入數據，buy price 填你自己幾錢買，跟住填埋星期一AM 丶PM報既價，下邊就有個表係推算你之後會出現既價錢，自己睇最高去到邊

星期二pm

想買

聽日pm 564

買入價係打自已島定我買入人地島嘅價？

The first week in which you buy turnips from Daisy is treated specially - this tool doesn't handle that. It will only work if this is the second week onwards

即係點?

收到眼絲d 禮物

你見唔見啲人見到個網都問點用

At a minimum this needs the buy price on your own island!
寫到明，係咪咁都睇唔到?

我隻馬都係咁 覺得佢好得意

自己個島

可以加好友嗎

尋日起露營地 今日起好以為會即刻有動物搬入嚟
點知仲要等多日
服裝店又係 要兩日先起好㗎咩

姐係It will only work if this is the second week onwards

我唔係用呢個btw 多謝你回答

求加

咁耐，咁我搵d火堆圍住佢個營先。

冇得估咁咪瀨緊o野

今朝第一個露營客到
黎咗熊大叔
佢下身啲毛想點

邀請左成班奇怪變態上島一齊住

咩色熊大叔
橙色紫菜眉果隻幾可愛

3293 3986 9105 求加

我晏啲開公開島喇咁

本身係fd

有賺咪放 下個星期開始點都賺返
唔洗咁緊張

好正

我又有呢隻村民, 佢係我最後出外島搵的村民

Thx鹹魚巴

有機會ja, 唔一定

呢隻
橙色我都有 好中意佢 成日做GYM

有冇咩特別野想摸？

我後面好多日都564 希望有日中啦

如果佢大眼仔就幾可愛嘅 但係佢隻眼得一個點加上咁奇怪嘅家居擺設 令我覺得佢有少少瘋狂同變態

笑到痴線

投訢佢d毛

係要兩晚時間

冇著褲

決定唔同佢講野

maximum 564啫下話？

露毛

事實證明有calculator啲人都係唔知自己睇緊乜

dark souls

咸魚巴係咪加左我 姓chung個位

咩料 星期一朝早又排ifc又tg gp
第一個市咋 唔駛咁緊張啦

唔怪得大家都咁nice

見到都想打佢

啲Cd rom開定tg gp咪啱
反正啲公海島都係比Cd rom 迫哂入去
集中咪幾好

564好爽，中左就FatFat

慢慢等

我今日都係咁

連住打咗三日氣球
櫻花diy都仲差2個
好撚灰心

ON9 唔撚識又入黎..

冇見一日硬頸清都係咁好火氣

咁呢度個個都係咁樣 無例外既
呢兩日儲定錢啦 一開時裝店 啲錢倒水咁倒架啦

岩岩開比蟹 點知2個唔識既入黎 阻住晒

岩岩個兩位巴打入得啦

好似又真係少左cd rom
不過一到7點 日常摸妹團

你咪算好囉點啊

變左true friend無耐又話走

你當佢好自戀啦

我另外有隻雀 (余板), 成屋垃圾裝修, 我都係當睇唔到就算

就黎開場only比best friend再set密碼

我都係熊大叔，趕走佢啦

-佢啦

我想問之前頭3隻野搬入黎住
係咪都係一日搬一隻？
要搬晒先再有新劇情發展？

網上見好似有地型規劃嘅app 想問可以喺邊度睇？定係遲啲服務處有得規劃？

真係起身到訓都mon住個海啊

你趕走咗啦有無咩方法易趕佢走

我有冇加過巴打

勁撚煩從來唔見啲人講野但一有著數就彈哂出黎
Mon post mon到貼過我

睇埋pm 個價通常就知邊日係，不過提下你564 只係最高價，到咗個日可能得百幾二百

cd rom係解只讀不回
見有人開島佢地未入點會得閒回post

好似醉咗咁

我以為好似其他建築咁一日就得
所以今日見未得有啲失望

尋日有兩個絲打開場有妹
勁多人仆出黎

動森d企鵝大部份都迫爆衫

我都唔知..ADD太多人 到時有好野再ADD BEST FD
下次只開BEST FD場

又出牧羊碎 第8定第9粒 有冇人想交換大星碎

奇係奇在你日日都可以咁好火

收到風今晚有妹

利申 FF

咁我又無咁誇但係都mon好耐
宜家先7個

人無脾氣會比人蝦

同意

第一次唔識開咗公海場
然後比人偷傢私
明明寫咗係trade

爆機會點

我廿粒啦我想想有人肯換

我轉身即走，頭也不回

偷野真係冚家鏟黎

開公海場當交學費啦

全部都係有個大肚腩
之前比左條連身裙企鵝著
成個波咁

你都有同佢講野

我係第一個露營客 硬食

好怕見到呢D人

我決定左等到過左白羊座先同啲錯過左嘅人交換

more

傳說中的..........霸氣

個個一開機係捕住大頭菜個價 我就捕住有冇大星碎

櫻花recipe係咪真係10日完？

我擺咗一堆有紅色既野喺東邊，唔知work唔work

醒目

同意
而家醒咗啦

nice啲

東紅 南綠 西黃
兩格有效
掛牆都得

我算喺連登開得多公海場 每次都要好小心清晒可以執嘅嘢先得

穿越穿爛曬啲蘿蔔

當買個教訓

露營客來講, 已經算正常樣
真心好過猩猩, 猩猩成日被 bully

抵撚死，講完

唔小心入TT場?? 定自己改

點解要穿越呢
慢慢玩

已經好好

陰公豬

你啱嘅 我都怕係猩猩

心急想要傢俬

我都想知, 照計應該係
between小出巴係咪有係FEH post見過你

會唔會有人得閒到想換化石

nice 地有霸氣

我地係Echoes見過
風花雪月都有

軟糖呀

BTW早過復活節真係好唔合理

hi 小出

抵撚死囉

他鄉遇故知
得閒交流下

尋晚開咗場等你黎整野又唔出現

原來可以換 啱啱商店一開賣咗3x粒 冇位擺

想換呀 我都有7/8個多咗
不過要放工先得閒

我意思係班人去睇tg gp 唔睇呢度

呢隻唔係軟糖啵

換為主，反正賣又唔值錢

好阿 ..我想要暴龍

班長係咪嗰隻粉紅色羚羊 係我屋企

今晚試下開黎一齊換

唔怪得我俾你蝦

星碎係咪得一轉？
尋日許左200次今朝得8粒
仲要全部細

我以為係 自

軟糖我自己都冇
搵唔到

幾時有，我咁Nice

初來報到，荒島新手弱弱一問要點先可以做到咁又林奠又黑警，係畫上去定點？好痴線

早晨各位呀

會一路衝上岸，你當廿粒到

好得意呀

返工睇住你地玩好難受

村民來講 我最想要艷后

帶埋返公司

一陣再睇下

我差暴龍頭

遲啲有得鋪地板就ok

未開機, 但我有多左一個暴龍頭

Same，又要過5日先玩到全日

有冇人想買

順便幫我用網打個樣衰村民

我要頭呀

我有..比你先喇

思鄉之情你識咩呀⋯⋯

要玩幾耐先做到我先岩岩還完5000哩數正式落奸商狸貓既坑

差唔多架啦

我有身尾多

未起身啫

原來咁係爆機
我試過去朋友個島 見個kk喺廣場
之後我揀咗聽歌 點知出字幕 唱咗勁耐

我有多呀, 已經俾左一個我老婆, 都仲多左一個
尋日你 add 我左喇, 陣間夾個時間開島俾你

我得頭

想黎
今朝已經加咗巴打

你比頭佢 佢比身尾我 YEAH

有冇人屋企出面都放哂材料得咁少位成日買買買

我比身同尾你齊一套

帶左 中午玩
唔想一開驚就天黑

轉頭拎埋星牆呀

依家去開
記得大大力打落去 唔洗同我客氣

之後好似仲有劇情架喎, 我理解係仲未爆機, 意思係未玩哂劇情
有錯請屌

THX, 我比粱龍你劍虎又有多

有冇fc?

笑到仆街

黑手黨

好呀

正確

要擴建間屋，屋企收納袋容量會大增，我未供滿都有800個位

係Youtube見到人可以任意改地形 整瀑布 係咪要玩到最後先有

識住佢呀

未還得起75萬個期拎哂去炒

特別NPC係咪一次只會出一個?
例如有駱駝個日，仲會唔會有細妹?

未啊，隻熊戰士今日先到....我聽人講唔好理佢一星期會可能走.....

唔係 我試過兩隻同場

你個島3星，KK黎左之後就有得改

個肚突到

好cute 點解個個都唔鍾意佢

終於有綠熊賣

幾型喎做咩唔要

三星 kk黎唱完歌 各用6000哩遊換整地同水源

所以急唔嚟
供斷層樓後，個個星期炒蘿白，
應該閒閒地有幾百萬散紙喺戶口
生活無憂

我都係，而家得400個位
買野都就住就住早排拎d 舊衫去賣

我都覺
著希臘袍的熊

好可愛
唔準你咁講黑豬

西施惠話我個島D野亂Q咁擺, 但係炒蘿蔔焗住要擺室外..係咪無計

同我一樣，我又係今日入camp
今日呢隻機率高？

我都係一樣
反正有3星就是但擺住先

Ignore佢呢句說話就得

有冇人知動物回禮係錢係咪佢唔like我份禮定正常我唔小心送返佢送俾我嘅野

我未圍好個菜園 所以唔會開

呢隻幾得意

咁Man嘅樹熊第一次見

琴日將d樹移哂同一個位方便搖傢俬

今日搖哂都無傢俬出 我非果樹得十棵 係咪太少會唔出傢俬

又係返工冇機打既日子
朝早大頭菜時段完美撞哂上班時間
要準時8點就起身極速睇價錢唔係出唔切門

想問點樣模擬地型規劃？

講下我有多既化石先
腕龍頭
副櫛頭
恐爪尾，頭
棘龍尾
雙葉尾，身
梁龍尾
新翼魚
屎石x2
鄧氏魚
恐龍腳印

我琴日出外島見到佢 都招左佢返黎

右上 幼稚園衫 好可愛

我送野比佢佢都係比錢我 我見佢鐘意做運動特登買單槓架比佢 佢都係比錢我

琴日搖咗2x棵都冇傢俬

好thx, 咁即係要擺多D diy升星

我都係呢隻 冰屋band 房

點解會咁 我之前日日都必出

我啱啱去完外島撞唔到佢好想要阿部寬呀

啱啱揀好地方起營地
好期待又緊張

俾隻正正常常我既唔該

新手留名

好過我個隻好多啦

每中一張新櫻花都好開心

你開你話我知
我WFH
12-1我最方便，但可以就你你比左星空牆今日係大佬

起完仲要等多日

好可愛

今日好似易中咗

我要 好得意

想問下邊到會集中多牆紙同地板qr code分享呀

生果、樹枝、木頭
執晒未??? 我又係搖完唔執, 一地都係就俾佢話

即刻唔型

今日新中櫻花盆栽, 必左少少馬尿

我而家喺屋企啦

而家買衫仲會幫埋d居民買 再送俾佢地

我啱啱呢隻話要走
我應該今日定聽日出去邀其他動物？

wadiu樹枝都入我數啊
咁有排執, 不過四子巴話唔洗理

我岩岩都見到, 咁我都試下唔理西施惠先

開？

算好 我用哂3萬都冇正常

反正個個都係星期一二三擺蘿蔔擺到亂晒籠

有隻叫俞司廷嘅野嚟咗

呢隻係貓？？？

post 99 啦

明明我用欄口字形咁圍住哂, 都算亂中有序啦屌

草莓

呢隻好得意好想請

佢計你多少
唔會理你點排

我呢幾日都係
一開就天黑
一係早10分鐘起身睇商店

收到

好得意！

佢間屋浴場黎 好好笑

好想見

絲打人品好

羅馬熊

都幾好

我都係109>60

屌，又係波形4期形，即係又要搵島賣

再前一日遇左十幾隻好大獲既野味最後簡左隻臉馬仔，之後尋日就轉運

只可向未來
不可以向後

仆街我隻Gym撚學埋火影跑

最高賺二百幾就算啦，搵島賣好過

我一定唔會俾眼鏡佢

咩網黎？想計下

霸氣盡失

返工無得玩，好想死

我都係

除左話你戇撚鳩抵死之外都諗唔到講乜

我都係
冇心情返

個post推慢左
已過氣

未來人你好

WFH每5分鐘望一次

冇野摸冇高價島入黎做乜鳩?

係咪有少少機三期

btw今日有隻釣魚動物 佢係咪一點五倍收魚
佢都幾得意

唔玩了
放game了

尋日摸左鋼琴 留聲機 遊戲機
今日想訂發現3樣野造價全部5萬幾~6萬幾

三期係high peak

係 魚蟲npc都係1.5倍

之前試過賣左一車狼蛛先發現蟲npc黎左

遊戲機咩樣

冇機打但見到d on9 tt撚蝕哂
係爽既

機鋪個D 大大座街機

有無人想換櫻花recipe?
多咗鐘 recipe 想換 櫻石池 recipe

係咁追post

想摸遊戲機

我係帶埋返公司玩

要聽日先送到

今日暫時未見nice guy出動

返工玩唔到

岀動完la佢

我帶左但食飯時間先玩得
搞到個袋好重

咁細單，彩虹都未見

玩咁耐第一次見有松鼠黎賣鞋同背包

啱啱買到 Lm

箭豬嚟㗎喎

噚日係twitter睇到呢條片

會唔會會係巴打係擺得太埋

唔係臭鼬咩

無呀分得好開

玩到kk開完concert都未見過賣背包npc 同收購魚蟲既npc

請問有冇人有左邊POPO D圖0既QR CODE?
thanks.

我都見到，買多啲會唔會嚟開店

全部都見得一次

佢講果隻應該唔係娟兒
係另一隻松鼠擺地攤 專賣背包同鞋

射左

我都係 依家又少狼蛛 玩到手指爛都儲唔夠一袋

就係佢不過好少野賣

係臭鼬黎.

邊隻

so far去過d time traveler既島都唔覺有佢開左鋪

俾動物逼買野reject咗幾次

跟佢方法重新種過d樹 真係方便左勁多

但好似得佢有背包賣
娟兒唔賣背包

今朝tg group有人個檔有木屐賣

屌 西施惠摘我啲花

佢d鞋都好特別，我買咗武士頭，差身咁以為唔會有鞋配，點知佢今日賣呢對喎

(100) 開定先

就係佢

哇day1開始玩都未見過

咁快

咦每5分鐘望一次海真係有料到喎, 無咁肝得黎又真係有DIY

尋日望左成日海

我去我FRD個島想拎樹枝整野 1CHOK就CHOK到兩件出嚟...
其實應該係一日一個定係RANDOM?

唔知佢開唔開店不過佢出現機率低好多

整地整到頭都痛埋 每日只可以搬一棟建築物
想執個島都要差唔多半個月
想當當初開局大家都係度刷心型湖
結果原來市政廳先係最重要 依家個位完全無得郁

一樣咁肝可以兩粒鐘都出唔到櫻花DIY

各位大頭菜咩價位

其實有無一張圖 個市政廳exactly對住個機場

如果要跟個guide去執個花田我有排執

都唔見有人講佢開，我估佢唔會咧

仲有成200幾個回wo ching

今日多咗隻嚟收蟲蟲

我依家呢個就係對住機場門口 一入黎就係
但係又對唔正 向左多三四格 個位好柒

晏啲唔得閒 每朝一開post 頭幾個回覆都少左幾忽

(唔怪大家, 因為真係幾多野要copy)

同你一樣差3,4格

辛苦你了

你想點
樣衰
禿頭
下面生毛
兩條的水唔知做乜鳩

佢成日都高潮眼聞花

市政廳係正中就好...
機場同市政先值得刷
心型湖宜家整10個都得

好型喎佢

今日絹兒來左
想問下每日來既npc係咪駱駝 絹兒 個隻賣飾物既箭豬 賣魚 賣蟲 呂游 同埋個隻鬼
仲有無其他
我未見過賣魚同賣蟲

去外島見佢幾型，即刻邀佢咗鄰居

今朝以為自己會咁

結果都係決定咁

下晝再開公海場 想來嘅巴絲留意我一點既消息

個Q&A會唔會再update
用2個窿都採到8次石
xoxx
o人xx
xx石x
xxxx

俾個賺錢目標你

做

氣球會跟係海邊吹過來， 你睇下個風向企係海邊試試
我係海邊掛兩日就齊左櫻花diy

想問吓邊度可以買到amiibo
有隻角色幾得意想買來留念

因為好多開post既copy得唔好
置頂資訊主要都係呢位巴打整合出黎

揾埋隻雞 個鳥即刻勁安全

我有佢隻amiibo 仲有西施惠同貓頭鷹兄妹既

當初動物之森香港冇咩人識 啲amiibo平都唔使錢咁十幾廿蚊個 依家應該冇呢隻歌仔唱

真
屌
好憎個市政廳
迫死強迫症

如果要指定角度就請上日森或樂天

3個穩陣啲

Npc先有公仔

居民得卡 去日森炒

想問自己屋企有冇得換位 放左係市政廳後面阻撚住晒睇唔到信箱

角色

真係唔洗刷湖
心形湖我宜家自己都掘左個出黎

有冇人有大量鐵礦想放

型喎,原來有拍檔,去外島撞下先

金銀閣有齊

卡都好不過運黎香港又係一個問題

無興趣心型湖但我好想對稱

果一張卡仔 入信封空郵都得喇

終於有時間開機

買入90
MON AM 120

你望下o,人同石個位置先

有得換 後期狸貓收錢幫你搬

不過你都可以選擇搬左個信箱佢
㩒Y收走佢再擺位

雖然成日話就話想D動物走, 換D靚仔D既入黎

但係佢真係話要出走, 就好唔捨得, 諗起話曬都一齊生活左10幾日, 以後見唔返就有一種好空虛既感覺

但最後都係忍痛比佢走左

有冇人同我一樣咁覺得

利申:冇猩猩 隻隻動物唔係話好可愛, 好靚仔但係都接受到

無知一問
日森個網係乜
google唔到

有冇地圖係一直線對住定全部都唔對

呢到我頂住，巴打走先

龍少好型

日本amazon
你直接搵日森搵一世都唔會搵到

波型機率較大

成個倉都係石同鐵
見到石都唔想掘了
我又未有野要金礦整

原來指amazon
自膠一打

鐵礦而家會拎埋去賣
啲錢未翻黎upgrade唔到個倉

其實隻game既動物無得永遠長住
幾可愛既居民都會有一日想搬走而無得挽留
當然你可以叫friend接濟過去然後有一日你可以接番返嚟

有冇巴絲想要貝殼燈diy 想換櫻花diy 樹牆/地板/袋/盆栽架 整左個風水陣都搞唔掂

想唔想放D鐵比我

你好彩遇着我 遇着某啲唔好脾氣嘅 就會塞一打膠俾你食

下
會挽留唔到?

上左去睇下
小潤炒到咁貴

其實駱駝係咪任買
咁買法咪破產？

除左炒股同狼蛛之外
仲有冇咩賺錢方法
琴晚用左2個幾鍾先打滿一袋狼蛛

thanks bro
睇來如果有再靚少少價要係自己島走咁少少貨先

去其他人島實有排塞

嗰三張地氈係固定左 不可思議系列你抽抽下就冇癮 一大堆垃圾

佢個袋好細
一次帶好少野

炒蘿白

做生果水貨客

下你抽過啲乜
抽幾次都靚

格數：6

例如咩藍天白雲 高山之類 太唔似一間房

連續2次飛外島搵鄰居都係錢島

憑自己本事去frd島R資源R錢

但我地果個褲袋裝到好多野

各位尋日入左幾多大頭菜？
我買完先諗要走咁多轉好辛苦

比d石頭我，我要大量

下

我知好似話3DS你好耐冇開機會居民會走

但係會挽留唔到架

唔知出走既動物會唔會外島搵得返, 感人重逢

空白兄係唔係到 想俾返禮物你

我著啲衫明明冇袋

個袋裝到40條大白鯊

想問我係同一部SWITCH開左副ACCOUNT玩, 係咪唔會影響MAIN ACCOUNT ?

即係例如我用副ACCOUNT玩完, MAIN ACCOUNT再開係咪都會照有每日廣播?

我抽過夜景牆，同埋摩天大廈牆，都幾靚

你兩個要石要礦講緊幾多我倉果啲係留返之後用
睇下比到幾多你地

永遠都係嗰10個居民唔厭既咩
我反而想乜種類既居民都想有（比不同類型diy formula我）

40隻哥斯拉都得

我有隻比較樣衰既馬嬲叫四月

雖然好想佢走,

但係諗起佢係早期搬入黎既居民, 又同佢搞過生日會, 又成日教我formula

回憶好似跑馬燈咁, 到時唔知會唔會唔捨得

裝啲魚呀蜘蛛落個褲袋真係好好笑

無限
750蚊粒
45000收你60粒

所以唔好盲目追求5-600
一定爆多人
我就目標 3倍都放

係到 開緊島 不過冇野玩, 衫鋪有d得意d既衫

我抽到個火山爆發牆 即刻拎左去廁所用

哩個咩網？

尋日聽威威講起手兩隻動物特別多DIY, 真唔真
我起手係小睫, 佢真係好好人又成日送DIY

駱駝仔仲係到
想走水果水貨
有無人開島
想要車厘子

意境matched

尋日你寄左禮物俾我 未講要乜野

我92蚊買左200萬
諗住2~2.5倍就放

見到個屎忽都痛痛地

百寶袋

有多先比，慢慢玩唔急
我整和風欄 成個島

無限痴撚線
我唔想要錢
有無幾樣靚傢俬可以分享

你地要咁多真係比唔到我都係儲黎自用

有次佢聞緊花 我兜口兜面對佢打乞嚏
嚇到佢變左黑豆眼好好笑

有冇雪糕筒 相同既都冇所謂 寄2個比我?

Yes

有櫻鐘recipe多咗
要唔要換

你開島我比住90你先

嘩，比啲嚟使下

d金工具都唔算好襟用 儲定金礦差唔多

想換左上面個幾個先

我想問係唔係有巴絲打個島叫麻糬島
你隻張瑜黎左我度

點解會咁樣架

$43

唔緊要

如果有動物想走係咪一定有留低既選項
睇巴哈仔講到成日突然就搬走左咁

除左第6人全部有刷過，隻隻都鐘意

4期留名

同你差唔多，上黎搵巴絲放要不停抽插人地個島仲要撞，老任啲連線設計真係好廢

就算FD 係咁衝5/6 次都會唔好意思啦

兩倍放加一

我波形，有1.5倍都偷笑

唔好亂放d難民出黎

15幾

1.4至2倍
起碼唔係蝕本

橙

我自己就fd既幾多次都冇所謂
上黎求島我覺得兩次都好極限
唔想煩到人

大家d復活節蛋多咗可以整衫去賣
7200 bells一條群

冇咩靚野喎

咁又係
又要炒多個禮拜

識人好過識字
連打機都係咁現實

巴打D野好靚!!!

計錯數
54000收60粒鐵

正 可以清蛋

巴打個被爐同 泡澡桶

車厘子島

好笑喎呢個

冇

我想要鐵道模型 被爐 泡澡桶
你開島啦我帶60粒鐵比你
要快少少因為仲返緊工

2樣加埋收你20粒鐵礦

我自己都唔捨得摘呀

想要啲咩

我依家冇網絡

可能我fatfat呢

我本身招左一隻今日黎 但而家無黎
黎左張瑜 佢話來自麻糬島
我印象有絲打個島呢個名 但我fd list搵唔到

見到有人比左90甩你

原來咁值錢

影到佢哋放紙炮驚嚇樣既一刻

賞櫻組合阿媽冇送黎係咪就冇？

有無人想來買拖鞋同雞仔裝～

跪求下面DIY 家具，俄羅斯娃同生果裝/家私
(梨家私梨帽以外都ok)我會俾材料

各款蛋3粒果件？

fatfat啦
岩岩賣咗發現

咁夜啲你見到我再召喚我啦

上網睇有人 大頭菜600幾

仲未整嗰3樣未出既，留番d蛋有淨先賣

Where

Fb

鐵道模型有2隻色
分兩日寄比你
鐵道模型X2 被爐 泡澡桶